{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2845&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "작전 부티앤"
    },
    "text": "お客様に完璧なサービスを提供するために、様々なテーマと最高の施設を備えたホテルブティックアンドがあります。 引き続き、お客様により良いサービスを提供するために努力してまいります。 当ホテルは駐車施設として正門、階駐車場、地下駐車場、バレットサービスを提供し、計26台の駐車スペースを保有しております。 客室の内部施設では全客室殺菌消毒および自主防疫が実施され、全職員はマスクを着用しています。 全客室は2人基準で運営され、追加人数は平日には1人当たり1万ウォン、週末には1人当たり2万ウォンの費用が発生します。 また、3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、時間延長は、一般室は平日は5,000ウォン/時間、週末は10,000ウォン/時間でご利用いただけます。 特室の場合は10,000ウォン/時間に時間延長が可能です。 マルチルームのカラオケ利用時間は午前10時から夜2時までです。 客室の内部施設としては、60インチ高画質3Dミラーリング機能内蔵SMART LED TV、シネホテルの無料観覧券フロント配置、ブリッツ40WBluetooth(BLUE TOOTH)内蔵サウンドバー、空気清浄機などが備えられています。 また、大容量天井型システムエアコン、最高級型自動感知一体型ウォッシュレット、静音冷蔵庫、振動マッサージ機、ヘアドライヤー、最高級綿60番手寝具類、最新公開映画VOD+高品質IPTV+TV再視聴、スキンケア用品使い捨て用品、WI-FI利用可能などの便益施設を備えています。 プレミアムルームとマッサージ&スパルームはそれぞれ2人用のスパ浴槽やカップルソファーがあり、VIPカラオケには60インチの大画面浴槽TVが別途設置されています。 ただし、PCゲームは提供されません。 フロントデスクにはワイヤレスマイク、ヘアアイロン、応急薬、コンタクト洗浄液、女性シークレット、ワイングラスなどが用意されており、必要な品目は追加で要請することができます。 廊下ごとにコーウェイ氷浄水器、コーヒー豆の自動販売機、電子レンジが備えられています。 駐車場の車両高さ制限は2メートルで、ペットは入場できません。 ブティックアンドホテルは皆様のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルにはどのような駐車施設がありますか？",
            "answer": "ホテルには正門、階駐車場、地下駐車場、バレットサービスを提供しています。計26台の駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内部施設には60インチ高画質3Dミラーリング機能内蔵SMART LED TV、シネホテルの無料観覧券フロント配置、ブリッツ40WBluetooth(BLUE TOOTH)内蔵サウンドバー、空気清浄機などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室の追加人数にはどのような費用がかかりますか？",
            "answer": "客室の基準人数は2人で、追加人数については平日には1人当たり1万ウォン、週末には1人当たり2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "時間延長は可能ですか？",
            "answer": "時間延長については、一般室の場合は平日には5,000ウォン/時間、週末には10,000ウォン/時間がかかります。特室の場合は10,000ウォン/時間で時間延長が可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケ利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マルチルームのカラオケ利用時間は午前10時から夜2時までです。"
        },
        {
            "question": "プレミアムルームとマッサージ＆スパルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プレミアムルームとマッサージ＆スパルームにはそれぞれ2人用のスパ浴槽やカップルソファーがあります。VIPカラオケには60インチの大画面浴槽TVが別途設置されています。ただし、PCゲームは提供されません。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクではどのようなアイテムを提供していますか？",
            "answer": "フロントデスクではワイヤレスマイク、ヘアアイロン、応急薬、コンタクト洗浄液、女性シークレット、ワイングラスなどを用意しており、必要な品目は追加で要請することができます。"
        },
        {
            "question": "廊下には何が備えられていますか？",
            "answer": "廊下ごとにコーウェイ氷浄水器、コーヒー豆の自動販売機、電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の車両高さ制限は何メートルですか？",
            "answer": "駐車場の車両高さ制限は2メートルです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入場できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 687,
        "QA": 629
    }
}